高普：我地輸大風之嘛！

Klopp made a number of changes to his team after defeat to Manchester City last Thursday, and while he admitted that injury and illness played a part in the result, he also blamed the weather in Wolverhampton.

‘The wind didn’t help, players struggled to control the ball,’ Klopp said after the game.

如何才算戰勝我利

喂尊重吓OK

猁迷：拉XX

出副選預左輸 所以輸左唔笑得

Hi 痢迷

高Daddy啲搬龍門 語言偽術 真係一流

有冇其他教練會咁ON9?

高普教隊垃圾教到開始有啲精神病

佢已經係場上打J

閱讀理解能力差唔緊要

仲要開post周圍同人講自己有幾柒

讀多d書啦

Schoolboy user

狼隊贏大風

綁腳鍊辛唔辛苦

屌你老母甘賓尼

屌你老母拉莫斯

少左個9up嘅摩佬
多返個9up嘅高普

怨婦到